「拜託你不要停」退休女師車震 富商行車紀錄器揭腥情

40年之癢！赫然發現老公入住摩鐵的發票，再查行車紀錄器，嬌嗔淫聲全都錄。
今日出版的《自由時報》報導，新北市通訊器材、電腦設備公司的蔡姓負責人，與結婚40年的妻子一同經營公司。2016年，蔡妻發現老公入住新北市一家摩鐵的發票，還查出他帶著1名黃姓退休女老師出遊多次，甚至在車子的行車紀錄器發現2人對話、呻吟聲和喘息聲等，黃女嗲聲嗲氣說「拜託你不要停」、「我以為你太興奮刺激了」等，告上法院。
蔡男與黃女否認有不正常關係，蔡稱因年紀大，開車累了才會到摩鐵休息。高等法院認為，雖無法證明兩人有通姦事證，但車內肢體「親密接觸」，研判有不當交往，判應連帶賠償蔡妻40萬元確定。

退休女教師

車速快姐

新北市又入一球

乜撚野叫女師

摩鐵 即係motel？

60路退休女教師

Miss

以為聽到 我好爽既 唔駛錫住我 我不能忘記你

熟女正

爆裂鼻毛入嚟未

退休女教師,CLS

拜託你不要
停